原來至親離開係咁撚痛

是咁的
上幾個月老豆開始行路都氣喘
咁本身佢氣管都唔好 我地屋企都冇點為意

直到今年一月上旬 佢行得又差左
係我老母既威逼之下佢去左照肺
結果左半邊肺花左 要即刻入醫院

咁初頭我地都覺得好快出得返 冇野既
但係再檢查發現原來係末期肺癌
見住佢由仲可以俾病房到行出黎打招呼
去到開始要成日坐 成日好攰 講野都冇氣冇力
再去到連電話都拎唔起 我個心痛到仆街

直到早幾日 醫生打黎叫齊人話比我地見
我狗衝去醫院 臨入去前我好撚驚
因為前排老豆做video call都唔比我地見佢個樣
一入到去見到佢瞓左係床 雙手手臂插曬豆
仲要聞住五度氧氣 但SPO2都只係得90
我嗰下忍唔住喊撚左出黎
同佢講野佢應我唔到 淨係可以張開眼
我開聲叫佢 佢見到我 即刻笑左一下
屌佢搞撚到我喊多幾錢重
我地叫佢撐住 同佢講我好愛佢
雖然佢回應唔到 但佢聽到 仲點左下頭
我同老母同佢講 我哋會再去睇佢
但原來已經係最後一面

前日凌晨醫院打黎話佢好差 過多兩個字話佢心跳停左
我地即刻又狗衝去醫院 去到都已經搓左三 四個字
醫生話其實最多都係搓半個鐘 如果唔得就唔得
搓左半個鐘有多
結果
都係搓唔起 然後佢就離開左我地
嗰下 直到依家感覺都係好唔真實

啊 原來佢走左喇喎
係喎 佢已經唔係到喇喎

嗰種痛 真係好難頂
唉屌打到呢度又想喊
跟住我地幫佢執野 係佢銀包到見到入面有我張相
幫佢覆返啲message 又見到佢pin左我係頂
嘩屌 又搞到我男人老狗流曬馬尿

佢真係好愛我 我都好愛佢
家陣諗返起 其實走都係一種解脫
我都唔想佢咁辛苦
希望下世都可以做佢個仔
Love you forever
Sorry for 1999
用電話打 sorry for排版 1999 too

i know that feel. Bro

RIP

Rip good dad

我老豆上年呢個月尾走
初頭我地以為佢都可以出返黎
點知一入去就出唔返黎
巴打
Takecare
你睇到佢辛苦，調轉諗 佢走左可能唔再辛苦先係一件好事

Rip :~好怕經歷呢啲野

巴打加油

加油, 一定要振作呀!!!

痛唔痛睇你同佢嘅關係係點啫
總有人傷心欲絕
但亦有人會開香檳慶祝

巴打撐住

太長無睇

Btw rip

睇到我都喊埋一份
ching 你爸爸都愛你地！
陪下屋企人，都要處理好自己感受啊
掛住唔開心就由得自己盡情喊
唔好收收埋埋

RIP BRO

加油巴打

前兩日先同老豆嘈左兩句
真係要珍惜眼前人

加油
我地會陪住你

Take care

咁你要好好照顧媽媽

加油
頂住

樓主加油！

如果可以的話，
希望我走前同家人講既說話係
好多謝今世可以做到你個仔

RIP I know that feel bro

就咁睇都眼濕濕 唔敢想像發生係自己度會點
加油呀樓主

哥哥都係急性心臟病走
雖然大家後來感情淡左
但一諗返過去一齊長大既事
都會好心痛

大家關係好好咁過咗
廿幾年已經好唔錯
有啲嘢整定

10年前試過依個感受
以前唔識賭馬, 依家大左想同佢一齊玩下都冇

失去一位至親反而令我同老母關係變好左
以前唔鍾意老母

習慣就好

rip 巴打加油
伯母仲好需要你

最好既報答就係好好做人

好多人都要經歷 人生最傷心既一件事

RIP , bro

今晚返去食飯就好講啦巴打！今日唔知聽日事

我係老豆仲可以回覆我既時候同左佢講
我好開心做到佢個仔

係好撚痛，但你可能會成為更好嘅人

加油

人地講緊A你又講B

巴打加油
我個陣又係 大家係床邊陪到佢最後
覺得個感覺好唔實在但又接受唔到
過左10年 試過一次發夢見到佢變左白髮 但係好精神
有時會夢見我地一家人去玩
之後就相信佢會係另一個地方過得好好 冇病痛
佢係我地心目中用另一個形式陪住我地架

半年前我爸爸都係依個原因走咗
所以我好明你嘅感受
頂住呀 巴打

睇到眼濕濕
Take care 巴打

樓主保重
我睇到喊咗
Hugggg 最重要係同重要嘅人珍惜當下

RIP

睇曬
爸打要堅強，老豆都想你開心啲

多謝各位巴打既祝福
老豆臨走前叫我好好睇實啊媽
我一定會

睇文字都覺得痛
加油巴打

睇住你媽媽，多啲時間陪佢
最傷心一定係你媽媽

RIP n take care

RIP, sorry for your loss

RIP bro

樓主保重

加油

巴打加油 我都經歷過 爸爸依家唔痛啦
你要好好照顧媽媽
爸爸會係天堂守護你地

rip
樹欲靜而風不止，子欲養而親不在😢

睇到喊埋 巴打加油

老豆幾歲

你仲有你呀媽 好好錫佢

如果藍絲就抵鳩死

RIP and take care

加油 珍惜眼前人

好多野預計唔到，多d 參與家父身後事，照顧好媽媽丶屋企人同自己
加油巴打

冇睇哂 但係巴打加油呀

睇到一半已經忍唔住喊
我完全想像到果種感覺
巴打take care

睇到眼濕濕
Take care

加油加油，節哀順變。
你嘅故事提醒我哋要珍惜眼前人，尤其是係珍惜父母。

RIP bro 振作

RIP..
Take care bro

take care bro

Take care bro

巴打加油, 要撐住💪🏼

聽緊依首歌，睇到依個POST
不過我從小到大都無父愛

Take care啦, 唔好唸太多, 生老病死係都會經歷, 時間會平伏一切, 我都係過來人, 我爸爸仲要係突然自殺既. 點都好, 繼續好好咁生活就係對佢最大既報答, 加油.

Rip
爸爸都試過以為末期肺癌
最後好彩唔係

唔好會錯意，我覺得某程度上
你越痛苦 越證明到你同爸爸嘅關系

Rip

RIP 撐住呀巴打

搭緊車都睇到想喊 樓主加油

幾好 重可以表達到你想講既

Rip巴打撐住啊屌
男人老狗睇到都好心酸

撐住, 活得更精彩就係報答佢既最好方法

睇字都feel到痛...巴打加油!!!!

辛苦了~~~

只有時間可以沖淡
慢慢會好起黎
巴打加油

調轉諗，如果個病折磨多幾年仲辛苦
雖然講唔到嘢，但仲有知覺，佢會知道你有心

佢係藍
但我每次出去 佢都冇阻止我
仲同我講句小心

安息
樓主加油

撐住呀巴打

巴打加油！！

巴打堅強，我媽子健康差左都好擔心佢，明白果種悲傷

I understand
Thank you bada

諗返起我老豆唔經唔覺都走咗兩年

我睇完都想喊

加油ching!!!

樓主撐住 你老豆會係好遠既地方守護你

Take care 巴打

加油啊

保重

攬攬
係好痛苦 我喊左一年
一年內好易諗起 一諗就喊到停唔到
佢係我唯一一個仲有聯絡又會關心我嘅親人
依家一年半了 好少少 但一飲酒又會喊

信我
喊夠之後
同親戚一齊懷緬下 會舒服好多

加油呀 要代你老豆照顧好你媽媽

你仲有啊媽。
做仔嘅，冇左老豆就要撐起頭家。
好好咁對啊媽，唔好到佢走個陣先嚟後悔。
好好生性做人，令你老豆係上面見到都會覺得安慰。

巴打撐住，照顧好你其他屋企人

我都係....巴打
幾年前
R.I.P
有親人果D真係可以要好好珍惜

保重，之所以咁痛，係因為你地有愛。

樓主加油

Rip bro

加油巴打！連登有愛！

睇到眼濕巴打加油

加油 撐住呀

rip uncle, cheer up bada

如果係我屋企嗰個仆街自私精死既話

可惜人就係越仆街越長命

樓主保重啊
俾你篇野搞到我係街喊左

我老豆都60了
仲要好錫我地兩兄弟
真係好怕經歷呢個情況
RIP

你係一個好仔黎
堅強生活落去 你老豆會知道既

我爸爸8年前腦有瘤，做完手術一直反反覆覆，9個月後過左身，係佢過身前有次我媽媽去探佢而佢亦都知道自己應該就嚟不在人世，係度喊。我到而家諗起爸爸都會心up，我好明白樓主你嘅感受。我到而家都唔敢一路睇住負親個mv聽嗰首歌，一定喊樓主加油

take care brother, 相信令尊都一定好開心有你呢個仔！

啱啱事發，喺唔影響其他人嘅大前題下情緒宣洩多啲，千祈咪畀個痛變成內傷。

隔一排你就會明白，人人終須一死，世伯人生好成功，過身嘅時候有個仔同其他親友真心為佢離開而流淚，而身為後代幫父母打點後事亦係天職，試想像萬一角色倒轉，你走先然後父母白頭人送黑頭人係幾咁「慘過死」，諗到呢啲你就會慢慢釋懷，當然啦急唔嚟要畀時間。

嚟緊專注幫爸爸處理後事，攪得好好睇睇唔好失禮佢，你將來遺憾都會少好多，佢珍惜嘅人事物，你去繼承。

利申：過來人

rip bro?? 做乜皺佢死？

R.I.P 加油
好好生活

我細細個就係我阿爺湊大
以前一家人同佢一齊住 後尾我地搬出去之後我每個星期都會有兩三日喺我阿爺到訓
早幾年佢個大腸同胃生腫瘤都係我陪佢入院 出院之後同佢覆診
前兩年有日去探佢見到佢成個人黃晒 又瘦咗好多就知係癌症復發
入院一個月到就走咗
同你阿爸一樣 睇住佢由行到路到抖都抖唔到氣 真係唔忍心見佢咁辛苦
慶幸嘅係佢冇乜點受苦就走 同埋呢幾年都係我陪住佢 冇話咩後悔冇去探佢
至親嘅人過身真係一件好悲痛嘅事 望樓主節哀

加油啊，親人過身一定好痛好痛，希望你同你屋企人可以走出傷痛，繼續生活。

我阿爸成日吸煙，又死都唔肯做檢查，我都好驚有依一日

rip

RIP
take bro

I know that feel bro
我媽都係上個月走左，仲要走得好突然.. 我完全無心理準備下 醫生就係手術室出嚟同我講 要我有心理準備 佢今晚都應該捱唔到..不過佢好叻女 佢捱到第二日晏就..佢只係肚唔舒服去照胃鏡 咁就走左... 到宜家我都接受唔到 覺得佢只係出左未番..到今日佢設靈 我先知道佢已經翻唔到嚟..我真係失去左個媽咪
每次諗起佢醒翻 發現自己要離開個世界，之後不停問醫生有無嘢可以幫到佢 佢有無辦法生存落去...我個心就好痛 覺得咩都做唔到..
我永遠都唔會忘記佢就算幾辛苦 都望下我，仲有嗰個好唔捨得嘅眼神.. 我真係好掛住佢...

Sorry 騎劫左你個post

巴打振作，好好照顧媽媽

想講返我爸爸走個時得47歲真係好sad

負親,唉屌巴加打油

Ching 我都明
我老豆又係咁樣係上年6月發現8月就走左
成個感覺真係好唔真實 直到而家我都成日覺得佢仲係我身邊 希望我個生活仲有佢既參與
好後悔點解佢對我咁好 自己對佢咁差
比d時間自己

撐住！好好生活

加油加油

有個好老豆陪多啲呀媽同埋都要小心自己身體

係囉九唔搭八

保重吖

原來連登仲有人性

仲以為個個都話愚孝

巴打加油

ching你都要振作

保重！

希望你爸爸安息

樓主撐住
世伯上左天堂，會保佑你
他日再見

加油呀巴打 佢都想你好好咁過
辛苦就上黎傾下啦
有冇信仰都可以祈個禱

rb首新歌都好有feel

如果終究要道別
撇脫點 這世界 還在轉
誰猜到散失後面
天空海闊 新一天 漸暖

Take care巴打
我都有一位至親上年走咗
嗰時真係痛到無法形容，
冇諗過自己咁嘅歲數就要睇住佢瞓喺張床到郁都唔郁，
安慰嘅係你爸爸至少喺離開前知道你哋好愛佢，你哋都表達到對佢嘅愛意
而唔係冇聲冇息咁走咗，咩都講唔到

點都好，我哋要帶住佢嘅優點同精神活下去

睇字都眼濕濕
希望你頂住

快同老豆講返野
細個同啊嫲嘈完，第二日佢中風跟住走埋，後悔咗十幾年

你個仆街死賤種！

事實但你唔啱場合講呢啲真係想搵香檳爆你樽囉

睇字都想喊

負親

撐住呀樓主
完全想像唔到如果發生係自己身上會點
都唔敢想像

見佢最後一面嗰時
好慶幸自己有攬下佢
聽到佢心跳好快
其實大概都知咩事

R.I.P.

I know that feel..... RIP

支持你

唯有曾經經歷 才知痛苦

兄弟你好好休息
比時間自己同家人
他永遠在心中

RAP for all of u la

Ok cool thx

加油
走得舒服已是福氣

睇到喊咗
巴打撐住呀

巴打加油
佢會係天上面繼續守護你架
你個心都會一直有佢

i know your feel. bro

唔可以同佢老豆bro?

巴打保重

巴打你都要撐住
保重

加油巴打
我都睇到眼濕濕

RIP, 至親離世係真係好痛苦，即使事隔多年諗番起都係會眼濕濕。

照顧好自己，照顧好家人，
時間係最有效減輕傷痛既心情。

R.I.P.

加油bro

RIP 希望巴打睇開d

樓主保重，親人離世往往係令人難以接受，好明白你心情。同你至親一齊面對，而家最需要係陪伴

末期仲搓乜鳩

早d dnr舒舒服服走好過

Bro Rip

我老豆當年都係肺癌走左
要啲時間沉澱下，呢條路要自己慢慢走出黎，
多啲留意身邊人嘅心情同幫助啦

保重
你都一定好心痛
但都請你好好活着

加油. 要好好生活. 唔好忘記父母.

rip dad

巴打take care!!!!同老豆好疏離
有時都會問自己點解會搞成咁 唔敢想像他日屋企人離開會點

我想簽dnr
但老豆唔係只屬於我一個人
老母 其他親戚想救我都冇辦法

好爸爸

睇到眼濕濕
我明，因為老豆都走左

到你到食飯嗰陣感受仲痛，
（喂！老……啊唔！唉！）

Take care 🥺

完全明白你感受呀巴打
2年前我呀公都係同一個原因過身
由入院到過身只係一個月時間
你比我好彩
你可以係爸爸身邊陪佢走
我由收到醫院電話、飛的跑上病房
趕後都趕唔切
有時都會諗起心跳機個個長響聲
雖然呀公在生既時候都成日陪佢飲茶
但都會後悔點解冇做得更多

加油💪🏻上年年頭我老豆走左，直到而家我個腦都閃起當日既畫面..個一刻個心真係好痛好難過
真係唔係時間既沖淡可以幫到手，要靠你自己講出黎喊出黎先慢慢舒服啲

支持你

你出去踢波行山打邊爐可以有咩危險，你當時應該屌番佢"唔通有外星人呀?"

加油，i know that feel，留住佢喺回憶入面

樓主爸爸係咪食煙人士?

Ga yau

So9sad

Rip

take care, 好好孝順阿媽

喊咗⋯⋯
節哀
佢會用佢嘅方法陪多你地一陣
然後你地遲啲一定可以再見

take care ar bro

Rip
齋睇都睇到眼濕濕 巴打頂住啊

RIP... I know that feel bro.

加油，巴打，頂住

加油！
我婆婆走左一年 就算而家諗起佢都會眼濕濕

手足一生平安

比個抱抱你 好好記住爸爸有幾咁愛你

巴打撐住啊

中國人思想依然好落後

醫院插晒胃口係度吊命

半天吊仲慘

舒服走反而更好

宣傳又唔夠！

無乜人認識紓緩治療

加油 頂住 好好珍惜埋其他至親

加油💪要振作呀

巴打加油
人就係咁架喇，生老病死
個個遲早都要面對

共勉之

RIP ,我老豆上年11月尾走 我明白你果種心情 好唔習慣成日好似好多嘢冇做到咁 果種冇力感好重 成日發夢見到同佢一齊嘅時光

加油，過左難捱嘅時候，就要重新上路，佢會繼續用另一種方法留係你身邊

前排有個好錫我嘅親戚突然間走咗，本身都好難過好傷心，但去到佢喪禮嗰陣聽到播緊乾杯，返到屋企之後睇返個mv 先知道一個人一生可以有過咁多無價嘅經歷，由細個到成長，到生仔，仔女大個又孝順，到走嘅時候重有好多人歡送你走，其實人生已經過得好精彩你阿爸只係比你地更加早去第二個地方生活啫，你地全家遲啲都會去嗰度同佢團聚㗎，加油呀

睇到眼濕濕
巴打撐住

巴打加油呢排一定好辛苦 有乜嘢想傾可以上黎個post傾訴下

RIP

睇到眼濕濕
樓主要振作呀

巴打加油！u r not alone

睇到想喊
要撐住呀！好好照顧自己同屋企人

佢只係去咗個我地搵唔到佢的地方
樓主慢慢沉澱下心情就好了

Rip
Add oil bro

巴打, 撐住

我老豆兩年前都走咗, 走前兩日仲行得講得
外父上兩個月走咗, 之前講嘢仲好好中氣, 老婆到依家都放唔低

提提各位雙親到咗七老八十就對佢哋好D, 唔係咒, 但要走可以係好突然嘅事

RIP振作啊巴打 睇到喊

我睇到都眼濕濕
保重呀

令我諗起我呀婆

醉愛爸爸

有冇食煙？

要好好生活啊！

加油 其實叫你唔好傷心 振作就冇意思 不過見到呢個po 我想分享下自己經驗我差5多10年前 老豆都係第4期肺癌走左 前後由發現到走左2個月未夠 又係見住我呀爸由本身好人好姐 發覺5妥 到入左院 後尾走埋 果種感覺有幾咁難受 不過老土d講句 喊啦 喊出黎 不過如果你身邊仲有家人或者伴侶 為左令到佢地5好擔心 set個時間比自己 例如3個月 果3個月時間 喊 搵人傾訴 盡量隨心而行 但時間1到 就要迫自己回復正常 因為你仲有家人 朋友 另1半 同埋最重要 你仲有未來既路要行 所以 1定要振作 可能我媽咪再早幾年已經走左 對落仲有個當時讀緊中2 3 既細佬 我5可以亦都冇資格傷心得太耐 點都好 時間1到 5好要你媽咪擔心 加油！

係，好痛架
有時諗起仲痛架

其實好羨慕你地...
以前呀爸淨係打同鬧，當自己養老工具，所以佢走個刻我喊都冇喊，然後比呀媽話我眼淚都冇滴，比啲親戚見到好難睇
好羨慕你地有愛自己既屋企人，會為佢地而感動難過既屋企人..

希望你早日釋懷👍

我同你遭遇一樣

佢有冇食煙？
我老豆日日食煙食左幾十年次次睇親呢d post都好撚驚

屌 我都係 親手禁果個綠色制 送去火化
我諗我呢世仔都記得
我果刻真係手都震 好唔想 但都要禁落去

我都曾幾覺得佢好差
但原來你失去左佢
先發現其實你記得既係佢既好
當然我唔會叫你一定要同佢關係好
但如果我可以比到啲正面影響你
咁實在係萬幸

唉，我明
我係因為白頭人送黑頭人嘅關係，所有嘢只可以我幫老豆做曬，無論係㩒制定捧相，嗰時真係好大壓力，睇住我一路簽唔同嘅文件，就好似佢個名縛咗喺我身上，因為咁我好想令佢走得好好睇，比咗自己好多壓力。當時大到直程內分泌失調要去睇醫生，真係送走咗之後就好番好多，但我到而家都會每日朝早同佢講嘢（心入面），雖然可能佢已經快快樂樂咁轉咗世或者去咗一個我哋心聲傳達唔到嘅地方，但我都會繼續做算係一種信念？表達番以前缺少嘅愛

樓主要堅強
我都係經歷過一樣，阿爸都係肺癌過身
但我好好彩，由發現到佢走都算有段長時間陪佢
希望樓主記住，雖然你老豆走左但佢會見到你會罩住你
P.s. 間唔時都夢見阿爸佢都有同我講而家一d都唔辛苦，唔洗擔心

巴打加油
唔開心既話就發泄下 唔好死忍
多啲同媽媽傾下計 我諗對大家都會好
睇到我好心up

樓主撐住

所以同樓主有咩關係
你講黎做乜撚

節哀順變

Stay strong bro time will heal

仲有最難頂係去雪房認屍 同響大酒店 望住佢果1刻 果種感覺畢身難忘

睇完好心痛
頂住啊 有好多人撐你
好好照顧其他屋企人

RIP, i know that feel bro

其實唔去醫院係咪仲好

佢生前有無食煙?

頂住啊巴打

我明白果種痛
要d時間先平復到

有咩野多d上黎傾計
想摺埋就摺埋一排!
心情好返d就養下植物搵d嗜好同寄托
爸爸會係另一個地方看守住你

RIP.

係咪覺得自己睇透世事好威？

btw樓主加油

統一回覆下
佢以前有食煙
但戒左幾廿年
但其實煙仔為肺帶黎既傷害係巨大
所以大家咪撚食煙

我媽咪幾年前有病走咗 嗰時我係外國讀書 每次放假返香港都見到佢瘦咗勁多，明明好想返香港見佢 但係見到佢咁又好心痛搞到唔想返 最後放暑假臨上機返香港嘅前一日佢就走咗。只可以講時間係沖淡唔到， 到依家我有時夜晚都會喺度喊，但係諗番起同佢嘅日子又可以變成我嘅動力
總之樓主加油，唔需要忍住自己嘅情緒，頂唔住就喊出黎

屌你老母你全家仆街死啦

樓主加油

樓主爸爸RIP

巴打保重！節哀！

「樹欲靜而風不止，子欲養而親不在」

巴打，RIP，緣分嘅野寄望來生再續啦

RIP 巴打加油

依個po 有洋蔥

樓主要振作起來
伯父一定會係上面睇住你

呢首歌催淚到

最尾果段最心痛樓主撐住

去殮房認屍真係依一世都忘記唔到，一牆之隔但永遠都同唔到佢講嘢，上一面明明仲開開心心，下一面就已經瞓喺你眼前郁都唔郁
最痛係認完屍辦完手續睇住職員將塊白布蓋落佢個頭，明明只係一剎，但好似有慢鏡咁，一秒一秒咁睇住塊白布逐漸蓋曬成塊臉。我嗰時本身喊完無幾耐但一望到嗰幕爆喊，個心痛到唔識形容，嗰一刻好似有人同你講佢真係離開咗啦，改變唔到

而家喺銀行排隊換鈔諗番起都就嚟喊真係好痛，經歷過先明，見唔到最後一面，又或者講話係你見到嘅最後一面其實佢已經走咗好耐，撕心裂肺嘅痛..........

睇到一半已經想喊唔想係公司爆喊

Be strong 巴打

啲人成日話屋企人藍死咗都唔會傷心
老實講其實真係唔會囉
除非你老豆日日強姦你打你

take care!

平時就要多d講
唔好去咁後先畀你屋企人知

RIP
樓主都要保重

I know that feel

曾以為佢會好長命
有日佢去完早街返到黎又係喘晒氣
以為佢過一陣冇事
去左返工
當晚又係咁喘
勁大聲
我仲罵佢嘈住我訓教
去到第二晚都係咁 帶佢去急症

留院左三星期左右
探佢仲好好中氣 仲成日偷走

出院了
但見到佢得番排骨
瘦左好多好多
本身都瘦 但出院後皮包骨
仲有精神 會識自己買野食去剪頭髮
但唔知點解變到忍唔到屎尿
或者本身都係 但我地冇留意
我哥 嫌棄了
唔想幫佢執屎執尿
我媽 嫌棄了
話佢訓係隔離好臭
話要送去老人院
我唔肯 我話請個工人姐姐啦
佢地唔肯
而我爸都樂意去老人院

可能老人院 有一班公公婆婆陪佢
佢會覺得冇咁悶?
送老人院當日 我要返工
臨出門同佢講byebye 有咩事打比我
佢回覆返我byebye
然後 我地真係byebye了

下午四點家人送佢去老人院
晚上七點在老人院心跳停止

送左去醫院 醫生’差差差’
有返心跳 但昏迷
我原以為冇事了 好快好返
凌晨
心跳又停 醫生又差 又停 又差
醫生唔建議再差了
助骨都斷了 停左太多次
醒返都可能嚴重影響活動能力

然後
我媽好理性
話佢醒返郁唔到 佢會比死更難受
接受左醫生建議

當時 我哭得肝腸寸斷 差d暈左

有些事 你以為 但卻突然。

樓主加油， 我都經歷過呢種感覺

RIP 樓主加油

保重呀巴打

會走得更突然。。

係咁㗎 以前比d電視劇呃咗 癌症變有咁容易好番
曾經都以為佢做完手術可以好番
點知好快惡化走咗
當佢瞓兩日都唔知起身係警號 要快d帶去醫院

真係勸大家 得閒無事幫屋企人做個body check
好多canner 都無乜先兆
到發現已經第三 四期

珍惜屋企人 RIP

屌 睇到一半眼濕濕，唔敢睇落去，
最後堅持睇哂。

明白樓主個種痛，
而你老豆最尾比你既微笑
都代表佢清楚明白你有幾愛佢。

巴打撐住，屋企黎緊靠你架啦

Rip...
睇到都好傷心 加油

我真係好唔想搓
比你搓返又點 咪盞佢辛苦多一段時間
我會問 到底我地揀搓或者唔搓
為既係佢 定係自己？
如果係因為自己 咁我寧願唔好

你啊哥 媽咪有冇後悔
一絲嘅內㡱
如果係我 我會憎死自己

前提係世伯對屋企人好

大家都要保重
佢哋係自由嘅地方一定好開心

所以 自從經歷過雙親走左之後 我發覺生小朋友 真係好痴線既事 難聽d講句 又要教又要養 1個5該佢5孝順 就仆街 所以唔生係最好 好在我咁諗 因為早排懷疑有腎石 1個5覺意如果5止腎石 我諗我會食好d 然後搵間靚靚地既酒店住個3日2夜 然後自殺 冇謂捱

take care ...you need to back up auntie too ..

睇到好有畫面
Take Care 呀巴打

RIP take good care bro. 睇到眼濕

有個好爸爸係你哋嘅福氣，我覺得你爸爸在天之靈都會一直守護住你同你媽媽 Rip

睇到想喊

I know that feel ..RIP

加油呀巴打，睇得出你同你呀爸關係都好好
之後好好孝順你呀媽

離開嗰個唔係我daddy，係我阿哥嚟，我屋企得我、阿哥同老豆，所以我先要代替老豆做曬阿哥所有身後事

i know that feel bro

經歷好似 好好珍惜仲係身邊的家人

我好撚憎我老豆 第睇到二句已經上一頁 無共鳴

加油 頂住呀

I know that feeling bro. RIP

Take care bro
人生無常
珍惜當下
相信你爸爸都想你振作

RIP
巴打撐住呀

Rip take care

我好錫我小朋友，不過都計劃係6、70歲同佢地反面，無謂佢地傷心，好唔鐘意呢種感覺

頂撚住呀

我睇原都有少少眼濕濕

頂住

會
有時係一時之氣先會同屋企人嘈
嘈完下左啖氣諗返其實唔需要用咁嘅方法去溝通
呢幾年學緊收斂自己脾氣

巴打，即使你唔生細佬仔，但你都有親人，你突然咁走真係會令到珍惜你嘅人好痛，生老病死係人生必經，但不自然死亡冇人想見到，至少我唔想再見到佢發生喺任何一個我關心我愛我珍惜嘅人身上。

可以趕得切講愛佢，佢個心一定好冧

RIP..
巴打都要頂住

巴打要堅強，好好生活俾爸爸睇，呢排會難捱啲，不妨放空自己休息下。

巴打，我知你心情，我十幾年前經歷過差不多同樣嘅事，係好撚難頂的，就算到今日，心情久不久都會嚟料。我只能夠話，做人係咁的了。總之，而家乜都假，最緊要睇住你阿媽；此外，如果有問題，一定唔好怕羞，要同人講，搵人幫手。

節哀珍攝

add oil

撐住！

睇到眼濕濕

半年前公公都係咁樣走左
真係差唔多一模一樣

到依家都仲會經過公公樓下 望上佢間房就忍唔住大喊
好掛住佢

「跟住我地幫佢執野 係佢銀包到見到入面有我張相
幫佢覆返啲message 又見到佢pin左我係頂」

屌你睇到呢到我係公司眼濕濕

巴打加油，我都身同感受有好親嘅屋企人離開又係由佢入院以為Check下到走都係幾個月嘅事，每次都見佢變差，最後走果陣真係好傷心但同自己講唔好咁自私，佢已經好叻，辛苦左好耐

RIP

Rip 巴打加油

RIP
巴打振作，好好努力生活。

睇到都眼濕濕巴打撐住
世伯一定好感恩有你呢個孝順仔陪住佢的

睇完眼濕濕
好爸爸真係難得
希望各位好爸爸身體健康

撐住

巴打保重
RIP

呢d真係一世遺憾

你老豆最少可以知你愛緊佢

R.I.P.
樓主保重
大家都要珍惜眼前人，珍惜自己所愛既人

收工坐巴士睇到喊咗
巴打要撐住媽媽
老伴過身佢會好空虛 你可以嘅話攬下佢
攬到佢喊

你自己都要保重

又黎死左之關心

睇到我晌公司喊出黎
巴打加油~~會過去的

我今朝都夢到老豆走咗
即刻起身望一望佢
跟著係張床到哭
睇番個post又令到我眼濕濕
老豆都老 身體又多病痛 好驚嗰日嚟

睇到眼濕濕 失去至親唔好受

要多啲陪住媽媽 要互相支持

撐住呀巴打

巴打振作, 我親人都身體好差, 不過知道已經醫左好多年, 所以叫有時間陪佢行最後一段路 (近排已經全身郁唔到, 要人24小時照顧)

睇緊呢個POST既巴絲真係記得叫兩老快D做下BODY CHECK, 身體有事果刻好大機會已經末期

振作呀！好好照顧媽咪

我明嗰種感覺係點... 搞掂左啲喪事同媽媽好好休息同放鬆下啦，照顧同擔心病人都好大壓力同好攰

RIP

RIP
睇到流馬尿
巴打加油 作為過來人表示你可能會一直都傷心 但要堅持落去

巴打振作

令尊幾多數？若然已7老80, 就唔使太難過，人終會一死。

bro加油

的確係好痛 人嘅生命如此脆弱
巴打要加油

巴打加油！

加油樓主
我爸爸都第四期肺癌
好明白你感受
次次一諗起第日有咩開心唔開心既事都唔可同佢講既時候
就會覺得好sad

好唔想面對現實
但我又係大仔
唔可以係細路妹面前表現得好軟弱

我覺得好攰了

巴打加油, 明白你既感受
當初我爺爺走既時候都係一日之差, 情況惡化得好快
好唔真實

post上黎把撚博同情

我由細到大都好想爸爸帶我入馬場
教我賭馬

佢去之前佢教咗我點買馬 但我冇留心聽
馬場都未去

見到父母開始年紀大身體開始岀毛病都有諗過要面對呢啲情況 所以我每日都習慣岀門口前攬攬屋企人表達下愛意 同埋開始唔想再同佢地嘈交了 能相處多一日就係賺左一日 老土啲講句 珍惜眼前人

睇完段字都眼濕濕
因為我正正就係好怕要面對呢一日
RIP樓主爸爸 你都要好好保重

阿彌陀佛
男人.盡在不言
巴打頂唔緊記我出聲

巴打要加油

屌 睇完你篇野都眼濕濕

去到英國努力生活

公公尋晚入左醫院 插左喉
啱啱醫生打電話問要唔要拔喉等佢自然走
一諗到一個決定就要左右至愛嘅人生死但係又想佢走得舒服真係好痛苦
平時一翻到屋企就問我去邊玩 依家屋企少左個人
好想再聽到佢把聲⋯⋯

RIP，隨便喊隨便唔開心，真係要發洩出黎嘅

Uncle 終於唔痛了，希望你同家人都節哀，你媽咪應該都好傷心，要好好照顧下佢啊

珍惜眼前人...

睇到眼濕濕巴打加油

RIP....
睇到眼濕濕，生命無常，珍惜眼前人....
癌症真係可以去得好快.... 想當年爸爸肝癌3個月....😭😭

睇到喊
巴打加油 有好好道別已經不容易 咁諗可能會好啲啲 俾啲時間自己

屌咩返工睇到眼濕濕 巴打節哀順變

睇到喊埋一份...巴打好堅強

i know that feel
巴打 move on

為咗愛你嘅人好好活下去係對佢哋最好嘅報答

加油樓主 rip

Please be strong, RIP

我阿媽呢排都有事 cancer 返發

雖然有手術做同化療

但似乎仲可以見到佢嘅日子已經有限

嚟緊仲會同老婆移民

其實我希望佢可以睇到我地第時個小朋友出世

心情好複雜

Rip睇字都流馬尿

睇到我都喊埋要珍惜眼前人啊

撐住啊

睇到哭撚左 加油巴打

RIP
加油巴打

R.i.p
唔洗再痛苦都係一件好事
末期癌症真係好痛苦

well said bro

rip
巴打撐住 take care

快來快去幾好丫
好過係咁出入醫院磨足幾年先走

最好就免卻埋搓嗰吓啦

珍惜眼前人，如果知道只係時間問題，記得決定埋唔做急救，等佢舒服地走

RIP
巴打加油 好好咁生活落去

呢段時間有親人走真係好心痛
最後果程都唔可以日日陪左佢
最後一面都未必可以趕得切見到

唯一可以做到既野就係盡力幫佢搞埋d身後事
希望來世仲有機會見到

我覺得巴打你最好就5好過去住 至起碼你本人5好離開香港住 我知道老婆好重要 但自己媽咪更加重要 第日佢冇事 先移民走都未遲 因為我覺得始終係呀媽養大你 冇佢又點有今日既你何況復發 坦白講 心照啦 係咪？

警世 多d帶身邊既摯親做身體檢查尤其爸爸媽媽 老人家

子欲養而親不在我都明，上年9月媽媽都離開左我 執野果下真係妹辛苦

巴打保重 無咩幫到你只能留言打個氣
我都好怕老豆某一日好似世伯咁 走唔係最痛 最慘係之前仲要受一排苦

完全明白，我老豆都走左4年

有時都會發夢見到佢

睇到係公司喊左
巴打保重
世伯R.I.P

Rip...
個陣我爺爺走我同你經歷同感受都差唔多⋯

I know that feel. RIP

rip
巴打加油 撐住
我相信你爸爸聽到你話好幸運可以做到佢個仔呢句會好開心亦都走得好欣慰同安心
樓主要好好照顧住媽媽

完全明白
巴打 加油

講真, 未經歷過既人是絕對唔會明白個種痛和心情
只能夠讓時間慢慢幫你平復

暫時都未行得住 但係係計劃今年

都有多野要考慮
移民我地自己都要時間 settle
香港又一日危險過一日

見步行步

睇到好心酸
我都好怕有呢日既來臨
珍惜屋企人

RIP brother,take a good care

保重呀 巴打

你唔DNACPR佢 你先係最賤格

見到字都想喊
RIP

多謝你打呢篇文
提醒左一班父母仲在生既人要好好孝順佢地
RIP

Tk bro
I really feel the sad from your word

諗到都好撚痛樓主保重

加油 傷心過後要好好振作
未來嘅日子要好好珍惜好好愛身邊嘅人
可以擁抱時就要擁抱

節哀順變
你媽媽都一定好傷心 多d陪下佢
珍惜眼前人

其實真係
走得辛苦真係好慘
最近都諗 如果第時老咗有病痛 但係又冇機會好好同屋企人道別嘅話真係走都走得唔安樂

見到都眼濕濕
節哀順變

佢一定唔想你傷心 好好生活落去

RIP
Take care
Sighhhhhhh

Take care巴打

係連登好少正經覆嘢，不過巴打保重。

Rip
喊出嚟 瞓一覺 心情會好少少
同人分享吓 唔好屈住屈住
時間會治療

加油巴打，睇完都心酸

長期CDROM都想留言支持下你
我一直都比較好彩冇乜發生呢d野
點知上個月隻貓突然猝死左
先至知原來一直陪係身邊嘅人/動物失去係咁痛
我都話係隻貓，我完全想像唔到如果係我親人
係幾咁難受 以前我都唔明白
但係而家睇你嘅文字好有感觸
信心！佢只係換咗個方式守候住我地...
時間會令呢個難受嘅感覺慢慢變淡
但係個思念一直存在 刻入個心入邊
加油呀樓主

樓主你描述個變化同我上年呀媽走之前一樣
我一路睇一路喊
想比個攬你
頂住，你仲有屋企人要照顧

我明喎
我爸爸都走咗就快5年，我仲有同佢部電話义電交台費續約，一個人嘅時候會拎出嚟掃下，睇吓佢打過畀我幾多分鐘果啲記錄，過時過節我仲有send message 畀佢⋯
我都知咁唔好
所以我明白你

攬攬

Take care巴打
加油

Rip
幾年前試過你呢個情況
照顧好自己同家人

加油ching

巴打加油 你好幸福

巴打加油 平時無咩點留言不過都想同你講句Take Care
你爸爸知道你對佢嘅愛 相信都會感到欣慰

Rip
巴打加油啊

巴打

收撚皮啦
其他我唔知
不過如果你死撚咗 我相信大家都會開香檳

前幾年都試過，父親走之後兩個幾禮拜後設靈，後來發現火化埋之後嗰日係父母結婚三十週年。所以啲嘢真係話唔埋，係過唔到就係過唔到。人生有時就係咁無奈，後來個人達觀啲就覺得無乜嘢了

RIP, 巴打加油

i know that feel 老母死個陣都係感同身受 樹欲靜而風不息

RIP，巴打保重，要撐住

Rip
加油

巴打stay strong! 傷心完就要繼續自己精彩嘅人生，老豆都唔會想你一直傷心

扮清高做乜撚

知唔知自己講緊乜

睇到想喊加油巴打

睇字都眼濕濕

巴打振作，請節哀

睇到喊
樓主照顧好媽媽 R.I.P

睇完眼濕濕 加油呀巴打

撐住！搵下朋友傾
係到傾都得

陪埋伯母先
唔係你會後悔一世的

你死咗大把人開香檳慶祝添啦柒頭

祝福你希望你可以連埋媽咪果份好好咁生活落去 相信你媽咪在天之靈見到你過得好都會好欣慰

Uncle R.I.P
巴打節哀順變
知道件事黎得好突然好急
但呢段時間要同屋企人互相扶持
珍惜眼前人

大家要珍惜身邊嘅人

take care

多謝各位巴絲打
你地每一個留言我都有睇到
抱歉我冇得逐個覆
但你地每一位既祝福我都收到
原來連登真係有愛
係現實生活中我要處理好多野
而係到我可以叫下春

Uncle rip
爸打加油，希望你可以快啲平服心情

我都成日睇
次次都流眼淚

我一直同老豆關係都唔好，睇完你呢個post 之後我即刻想修補番個關係

因為個親戚冇宗教信仰，佢生前有同仔女有夾過唔打齋，唔打鑼打鼓，喪禮嗰時要搞得歡樂啲，所以有播好多佢生前鐘意聽嘅歌

睇到呢句頂唔順

我都覺得巴打你應該留係度陪住媽咪先
要經歷咁多化療同手術而冇屋企人陪住係好辛苦好慘嘅事

Add oil ar

樓主，絕對明白那種痛。加油。
主及我們會陪你一起面對。

有無食煙, 有就抵撚死

無就RIP, 節哀 bro

Take care 巴打

個種痛原來時間沖淡唔到
返到屋企對住曾經用過嘅死物，硬係形住響度

獨生仔既話仲慘

Rip
振作

我爸爸都係 心臟有事走得好突然

我都放工睇到喊
巴打保重
好好照顧自己同屋企人

傻閪
講埋啲阿媽係女人既道理 以為自己好撚醒

唔會係呢幾個月走

但係本身係計劃年尾

手術其實做完 但未做化療

未知遲 d 佢情況會點

撐住…
其實每人都有咁嘅一日

只係遲定早…無奈都冇辦法逃避

Rip 加油

RIP
樓主加油💪🏻

加油
自己都會成日諗佢地唔係到時會點
之後自己係到飲泣

真係好撚痛 返到屋企啲眼淚都會自己流出黎
咁就無左個老豆

一睇就知你有爺生無乸教
咁大個人講野分場合都唔撚識

睇到我都眼濕濕
巴打振作
有緣一定會重逢
可能下次到你老豆照顧返佢

積番啲口德啦屌你老母。

唔賭咁大都想再同老豆一齊賭下馬仔

ching

佢有你咁ge仔，你又有佢咁ge老豆，你地2個都不枉此生。

雖然肉身已走，但佢教過你ge野，已經傳承俾你，精神不滅

屌你, 睇字喊L埋, 今晚就返去搵下老豆老母先

祝早日走出傷痛

加油振作！！！

Iktf 加油巴打！

雖然唔係真係親人 但上個月陪左我15年嘅貓都係cancer 走左
仲要係口腔癌 半年內一步一步由食到野到食唔到野到灌食到插食胃喉 見佢本身由7kg 一路一路瘦到2kg 見到曬棚骨
日日都要幫佢餵奶 打皮下水 幫佢打止痛藥 洗傷口
完完全全感受到佢有幾辛苦 掙扎過好多次幫唔幫佢打針快啲解脫
但見佢食完奶會嗲下你個樣真係點都落唔到呢個決定
最後返返下工收到屋企人電話話佢頂唔順
狗衝返去佢已經走左
果下個心真係好痛好痛 但另一方面又覺得佢已經唔使再受苦已經解脫
依家過左一個月見到屋企某啲角落都會諗起佢
當然冇真正屋企人至親果種關係
但已經當左佢係我細佬
好掛住你啊我
樓主加油啊
盡情喊出黎

呢個時候要多D關心你呀媽

睇到喊埋一份

我都喊左

I Know That Feel Bro 我老豆都係肺癌 睇完你post 7年前既傷心番一番左黎 令我記返起老豆 多謝你 節哀順變

正係睇字都覺得心痛

我老豆都係，話走就走，最後連講野既機會都無，依家只有聽反save 低咗whatsapp既錄音

睇字都想喊
巴打保重

Rip離開左就唔洗受病痛折磨安息

巴打 hug
爸爸會一直守護你地

佢知道你咁愛佢佢在天之靈都會笑住走

pin msg個下好感動
證明豆好重視同你地溝通

幾歲老竇 成日食煙
上山時通常見到好多廢老支那人食煙行山

叫極我呀爸戒煙佢都唔肯

呢排仲轉食電子煙, 話自己已經戒左傳統煙

有咩方法可以令一個人戒煙?

我已經成日問佢係咪想生肺癌

BTW 樓主加油

又嚟個鬥慘大會

喊下啦，細佬妹幾大，唔洗攬晒上身

i know that feel too bro我完全明白嗰種
吓，係吵佢走左啦既感覺

巴打加油！！
置頂同放你張相真係好sweet.....

當自己要頂住係好辛苦
搵個朋友傾下，熟嘅可以攬住喊一餐先

i know that feel

兩年前我老豆都係肺有事離開左我，見住佢當初跌到癱左，到之後吞聲野有困難，再到吸入性肺炎，個心的確好難受....

希望你同屋企人都可以重新振作，你爸爸係天上一定會守護住你地

睇字都feel到痛

take care
你爸爸都唔會想見到你頹晒個樣
有心事既就搵朋友屋企人 唔好收收埋埋
再唔係可以上黎同我地傾計
辛苦既日子好快會過去
好好照顧你媽媽

人生無常
各位巴絲珍惜眼前人

R.I.P
睇到喺車喊咗出嚟
Take care Ching

Take care rest in peace

Take care!!!

RIP 師兄保重

我都好擔心，爸爸前兩日入院檢查，發現左有個陰影係胃，腸個位，14cm x 11cm。
而家仲要等到月尾先有報告，訓唔到

係, 會痛好多年.
20年後嘅依家間中發夢都會夢到.

撐住呀巴打！

我婆婆都岩岩走, i know that feel man.
take care 巴打

我睇幾次都睇唔晒成編文

分。一？

巴打加油 一定要照顧好自己同屋企人

GME 都好痛.

My condolences,
I know that feel bro
take care

屌你老母臭閪呀冚家鏟

原本已經唔記得細個老豆走個陣的情景，睇完樓主篇野，啲記憶彈番出嚟

樓主要堅強啲，以後媽媽就靠你照顧架啦

願佢在天國快快樂樂 rip

Rip good daddy

早d死啦垃圾
係到亂入

巴打 加油

睇到我眼濕濕，巴打節哀順變，我地支持你

我都經歷過，知道有幾痛，而家好珍惜同親人相處嘅每一分毎一秒。Bro take care

睇呢個post 咁啱手機播到 《陽光雨》呢首歌

be tough, wish your papa rest in peace

RIP 個種感覺真係好唔真實 巴打加油

我都明白，rip
Support u bro

加油巴打。💪💪

我睇完而家心情好低落, 你令我諗起我婆婆走左嗰日既事. 更難想像樓主此刻心情!
希望樓主早日走過傷痛!

睇開啲啦

巴打保重
好好照顧自己同媽媽,你爸爸一定會喺上天守護你哋㗎

你地感情咁好
Covid 時期都係佢走之前見到面
算好有福氣、緣分
希望你地有機會再做父子
加油巴打！

所以幾時都話要珍惜同屋企人相處嘅時間

我阿爸都係突然唔舒服，入院先知肝can四期
一個月左右就走咗
係會唔捨得，但係你唔會想睇住佢好痛咁係醫院捱好耐
又或者吊住條命咩都做唔到
所以我會諗佢無係痛苦嘅狀態好耐已經好好
有咩做生前就要做，珍惜眼前人

頂住呀巴打

巴打 保重呀
如果夜晚諗起爸爸個陣 盡情咁喊啦
有情緒要抒發出黎呀

難離難捨 想抱緊些

Take care T_T

RIP樓主老豆

唔好唔開心，我相信你爸爸一定想你開開心心咁落去。

你老豆聽到你話愛佢已經好開心，
佢都想你開心，所以快d收拾心情從新上路。

RIP 加油巴打

Rip 巴打加油

心情平伏後可以睇 netflix套新紀綠片叫 surviving death 類似係講呢個世界可能有afterlife

我相信你爸爸會係第二個世界幸福快樂的 同埋會永遠係你地身邊

\|/ RIP 好好照顧媽媽

加油呀！

RIP 睇到眼濕濕
講咗心意出嚟無悔
要關心媽媽多啲

R.I.P巴打，好好生活落去!

明白既，至親無咗真係會好心痛
安慰說話唔識講
主要呢段時間都係要靠你自己走返出嚟
佢都一路陪你，只係換個方式存在。

如果真係諗極都諗唔通
仲有個終極方法既
可以諗下佢黃定藍
如果藍既，嘗試諗咁樣都係天意
嘗試咁睇可能會無咁唔開心
當然呢個係最極端做法啦
(戴定頭盔，係最後一個方法)
最理想都係你自己相信佢係另一世界活得好

rip
佢都唔想你唔開心
要振作

RIP
Have been the same
Life goes on

睇你個POST都眼濕濕 加油

rip
振作啊巴打
生老病死都係必經階段 記住你daddy都想你開心
帶住佢比你嘅愛一齊開心生活落去

RIP 加油

Stay strong brothers

巴打 加油 睇完你篇野即刻諗起我阿婆 佢好錫我
佢由細湊我湊到大 大約5-6年前佢老人痴呆唔記得我 靜係知我係親人咁 但身體仲係好健康 一路都無乜野 識行識走

直到3年前，佢身體開始差 出入左幾次醫院 我當時就諗 要盡快結婚（佢講過最想就係睇到我成家立室）咁同當時女朋友（宜家太太）都行左好多年 就諗住同佢求婚 快快了左個心願 點知係求婚果一朝 （去左外地）朝早8點幾 我無拉拉個心跳 札醒左 過左5分鐘 就收到阿媽電話 話阿婆突然走左

我果下真係好shock 因為走之前果日 我仲去睇過佢 佢好精神 認得我你邊個 叫得出我知名 我當時都覺得好怪 但無諗過原來佢果日係回光反照 仲諗住求婚成功番去講佢知

佢走左之後 我一路好擔心佢 因為佢生前係好驚死 次次有d老友記走 通知佢 佢都唔會去人地白事 因為佢好驚面對哩樣野 我一諗到咁我就會失控咁狂流眼淚 會諗咁佢宜家點啊 成個月都係咁

直到佢走左啱啱一個月果日既朝早 我發左個夢 個夢入面佢同我講阿婆知道你好擔心我 宜家過得好好 叫我唔洗再擔心佢 話知道你大個仔 要成家立室啦 婆婆好開心
之後我就札醒左 望下個錶 時間又係8點幾

之後我就好相信佢宜家係第二個世界過得好好 我總有一日會再見到佢
我諗巴打你爸爸都會知道你咁愛佢 錫佢嫁！ 加油啊！

I know that feel

另外樓主肺癌有遺傳性，而且一發現到已經係遲左，
所以你之後生活要有規律，唔好捱夜，最好50歲開始就要勤力D一年一次身體檢查。

Rip
爸爸會知道你好愛佢掛住佢㗎，
佢會一直住係你心入面

之前我屋企人離開咗，同佢收拾遺物嘅時候又係見到自己張相係佢銀包，即刻忍唔住又喊

take care！

咪撚咁中二病啦

take care
老豆會喺上面睇住你架

點解仲要搓
應該一早DNR

睇到都想喊
唔敢想像呢一日

巴打節哀順變

諗起家父走前一日去醫院探佢仲好精神，諗番起都好掛住
RIP 珍惜眼前人

節哀順變，保重

各位珍惜雙親

Spo2 90 同缺氧死無分別 一定好痛

Sorry bro
你阿爸在天之靈會保佑你

RIP
and take care

早幾年我都有類似經歷
呢家周不時都會掛住佢
樓主加油

睇到我都喊，巴打撐住，你爸爸真係好愛你

咁撚樣都要駁嘴
你現實到底有幾失敗

睇文字都眼濕濕
世伯RIP

希望樓主振作你爸爸會係上面睇住你地一家陪住你地㗎
樓主加油

連燈有愛
樓主加油

靠你撐落去
加油

點解會有15個負皮

好慘
人生真係多痛苦

我同你一樣，我老豆都係上年呢個月尾走，唔知點解好似有親人離開咗啲諗法都改變咗好多

我俾咗一個
點解唔一早DNR

睇到你打既野突好心酸
加油...雖然咁講好似好冇用
但一定要釋懷
知道我對你爸爸嚟講都係一個解脫

屋企人走左果種痛
唔係用文字可形容
就黎我老豆死忌，我好掛住佢

啊 原來佢走左喇喎
係喎 佢已經唔係到喇喎

經歷過會明
一唸到就會標眼淚
要幾個月先慣

巴打撐住呀 要好好照顧自己同媽媽
相信你老豆都想下世可以再做你老豆 RIP

RIP
巴打保重

睇到眼濕濕
我老豆都係咁走
佢走得仲突然。。
保重

樹欲静而風不息

子欲養而養不在 😭🙏😭🙏😭🙏😭🙏😭🙏😭🙏

世上最令人心痛既事....

巴打我支持你。

唉，切膚之痛
共勉之

Ching take care

下世希望你哋再做父子take care

親不在

Take care.

我未到三十已經諗住隔年驗
好死唔死 我啊爺都係肺癌死

如果係一齊住既話，起身唔見左個人應該好難接受

我老豆又煙又酒又日夜癲倒，唔係黑心，但佢遲早都會有問題。。我搬左出去6，7年，應該會容易d接受到佢既離開。。

take care, be strong bro
搞好爸爸身後事，佢一定會知你地好愛佢
利申：過來人

生前有無食煙

樓主take care啊
我老豆宜家都係醫院 都唔知可以捱幾耐

加油呀巴打！

睇到我都眼濕
RIP
珍惜眼前人，我諗巴打你媽媽比你應該仲傷心
好好對媽媽

加油撐住呀樓主🙏🏻

雖然唔係父母，但最錫我嘅親人走咗嗰幾日我都係咁
節哀

關於DNR 我想簽 我啊媽唔肯 我冇計
佢有食煙 但戒左差不多三十年
佢都over 70了
多謝咁多位關心
我全部都有睇

Take care
呢段時間會好難捱
咁痛，因為你地都有過段好好相處嘅時間
Life goes on
加油！！

有 我老豆走果陣就黎七十 但戒左煙成十幾年
早幾年我睇襯呢d post都好驚佢有事 但又冇做過任何措施去防止呢d事發生係自己身上 諗住靠好彩呢d野唔會發生自己身上
但到一同你講有事已經遲曬 冇得番轉頭 所以年年身體檢查 做低劑量ct 由今年開始啦

節哀順變！

加油呀

加油啊 好好照顧自己同媽咪

巴打加油
睇到我都眼濕濕
伯母都要加油
巴打整理好心情就好好陪住伯母

出去行街緊係要小心 講多左啦

撐住呀

出去行街only
呢排武漢肺炎又勁左
要小心

RIP
Take care bro

樓主 我同你差唔多
依家計計 我老豆走左都六年
我廢話唔多講 講到底都只有兩個字
加油

Rip and take care!

睇呢個post喊到痴線

前兩日發完老豆脾氣
我事後都有內疚
諗緊道唔道歉好

媽媽最近都走咗
本身以為佢係普通入下醫院好快就可以出返嚟
唔知入咗院第二日都可以精精神神打電話俾我哋
第三日醫生打嚟話媽咪情況好差
差到完全冇醒過
第四日晏晝打電話嚟叫我哋所有人去見下媽咪
同你一樣都係同我哋講佢最多只可以搓半個鐘
我到而家都好接受唔到
覺得好唔真實
但都要相信離開係對佢最好嘅安排
雖然係咁講 但我仲係好憎個天帶走佢
好嬲自己係咪冇照顧好佢

巴打加油 我之前阿媽走左都晚晚喊死
時間會沖淡既

RIP 巴打撐住

巴打節哀順變

大家珍惜眼前人阿

有d眼濕濕睇到，我老豆都7十幾，由2，3年前開始，我腦就周不時會唸老豆原來咁老，佢死左點算，一唸度呢度就係被竇度喊出黎，又唸返起以前細個同老豆一齊既情景，轉眼間已經頭髪白晒，滿臉皺紋

時光這個壞人，偏卻冷酷如許，停留耐些，也不許

巴打加油 係好痛 但都要靠自己行出黎
調轉頭諗 見到佢最後一面 話到比佢聽 你好愛佢 其實都已經好好
有啲人可能連最後一面都見唔到 (我....

樓主振作啦，諗返自已老豆平身心臟有事間唔中要去醫院住幾日，直到有次因薄血藥令到佢流鼻血不止而入院，全家都以為佢好快會出返黎，入院嗰段時間臨床表現都冇唔妥，到有一晚去探佢佢好似好唔舒服咁話凍要我去問護士拎多張被比佢，到第二日旁晚時份家姐打比我話呀爸情況唔好叫我快 d 黎醫院，初初我仲未明白佢有幾唔好，行到去差唔多到醫院我家姐打比我話老豆剛剛走左，我嗰下腦海完全一遍空白，冇諗過老豆會走得咁突然。

巴打！加油💪🏻
你爸係好爸爸！佢會希望你繼續健康生活下去！

係，成日自己諗我老豆如果仲在生，見到今日香港咁會點，不過一切都唔會再發生，突然之間又會覺得好空虛

巴打撐住， 照顧好媽媽
我爸舊年一月頭走
共勉之

🙏🏻🙏🏻

巴打 節哀順變

肯為屋企人 戒煙係好男人

I know that feel bro
果時我哥走都係 撐住
離開對末期病人真係一種解脫 唉

要相信對爸爸係解脫
珍惜同媽媽相處時間

巴打 撐住
最近驗身 因為發現身體唔係咁好 呢段期間我都有過好多深刻既體會 我就覺得個天要我死其實我ok 但係唔好要我經歷咗一段痛苦既時間先死 俾我安樂舒服死就得架喇
所以我就覺得有時人離開呢個世界 可以係離苦得樂 只係仲留低係呢個世界既人痛苦而已 所以巴打 唔駛咁傷心 只要相信你爸爸係離苦得樂 同埋揸緊一個信念 我地同所有愛過既人親人朋友等等最後都會係終點處無憂無慮無痛無苦永遠相聚

公立?

振作d啦
休息幾日再努力生活

節哀順變

有冇人會好似我咁諗，成日驚自己有意外突然死咗/出意外，想交代咩情況唔好救我，同點處理啲身後事。但同屋企人講驚嚇親佢哋，以為我有病

利申：廿幾歲

巴打加油
隔空攬下

睇親呢啲post都眼濕濕，巴打take care

巴打振作爸爸半年前都離開咗我
我好細個佢就因為包二奶同媽咪分開咗，以前一直好嬲佢
之後聽到佢入院去探佢，入去之前以為自己會冇感覺
點知一入到去見到佢插哂喉，喊到眼腫
過咗半年睇到你篇文諗起佢都流咗幾滴眼淚

上年我老豆肺積水我都好驚
無啦啦叫我地即去醫院，好彩最後最番黎無事
果時真係明有d野可以好突然

巴打 向好個方面諗，可能佢離開左反而無咁痛苦。如果早多幾個月發現，可能變相大家又要愁眉苦臉同擔心多幾個月，仲未計治療期間佢既身體負荷呢。

我舅父早兩年都心臟病突然獨自係屋企走左，我自己個晚成晚都無訓過之後仲要第二日渾渾噩噩咁番工。個種親人突然從你生活中消失真係會令你無所適從。但係你要記住你同佢既回憶係永遠活係你生命當中。最緊要你珍惜同記住你同佢一齊既時光。

同屋企人一齊懷緬下佢既點滴啦，大家一齊抒發渡過，唔好屈屈埋埋啲負面情緒呀。

I know that feel bro
RIP
頂住

睇到眼濕濕
諗返起d差唔多既經歷
RIP 要好好生話等佢走得安心

睇到喊左

我爸爸都走左十年，但佢走果晚我仲歷歷在目

i still can feel it bro...
果種唔真實、同世界脫節⋯
好似成個人抽離咁
見到街上既人笑會覺得「咩係開心？」
聽到佢用開既電話鈴聲
路過一齊去過既地方
好嬲、好後悔、好想回到過去
發現原來以前好幸福
唔知自己為左咩仲生存
經常發夢夢見佢

雖然可能有啲難以至信
但佢走左之後既夢
有一種溝通緊既感覺
（甚至試過幫我搵到佢收埋既野⋯）

往後咁多年，都仲係會經常夢到佢
果種溫暖幸福既感覺，只可以喺夢入面重現⋯

take care

加油撐住呀巴打

巴打take care

i know you feel

加油啊 💪🏻

rip and take care...

Rip
Take care bro

加油頂住啊

加油巴打
我都唔敢想像父母走左會有幾痛
睇到眼濕濕

巴打 你好孝順架
你爸爸收到都聽到架

好好照顧媽媽

睇到眼濕濕，要幫佢好好照顧媽咪

樓主頂住 你爸爸在天之靈都會想你同媽媽開心咁繼續生活落去！節哀順變

喺車睇到係咁流眼涙

樓豬加油
我最近都有親人好友過身
共勉

巴打保重
要好好生活 照顧好其他屋企人

肺癌醫療可以好痛苦..
Uncle 唔多痛苦就走左 可能係一件好事
Take care

我睇到呢到我眼濕啦

前排婆婆走咗都好心痛 人係有感情嘅 傷心都正常
RIP bro

明白個種感受 傷心就一定 但要識得振作
加油樓主！

巴打rip
睇完都不想像

聽得出巴打真係好愛爸爸..
相信你爸爸都知道屋企人好錫自己
離開嘅時候都係帶著你地嘅愛咁走..

巴打同媽媽要保重
有時唔一定要咁堅強 喊下都ok嫁

神級催淚，真係無咩事唔好禁入去

巴打加油啊 珍惜仍然係你身邊嘅每一個人

樓主你好幸福，有個好爸爸

洋蔥post
痴線 睇完篇文已經喊咗
睇埋comment再喊多幾錢重
樓主加油

星期五流流睇到啲咁既野，我又幾廿頁都睇哂

果陣阿爸又係肺癌走，佢走果日我成日陪住佢，果日啲畫面多到有排講。

唯一想講係佢走咗果晚我哋返到屋企，見到佢擺野個架上面啲藥多到呢，我一野車哂落垃圾桶，講咗句唔洗食啦，開心啦，去玩啦。

巴打振作！ 羨慕你有個咁值得你流淚嘅老豆

去到最後都仲係考慮親戚覺唔覺得難睇

兄弟 加油

加油啦

RIP
巴打加油

十幾年我都仲咁掛住我老母

樓主sad幾日好，之後要頂撚住，唔好臨，頭家要你頂住

I know that feel bro

rip睇字都喊咗

我覺得死都唔係最恐佈
最恐怖係見佢死之前都要經歷咁多苦難
嗰個畫面真係一世

樓主加油
淨係睇文字都心痛

未U grad老豆已經65，仲未退休（雖然係office工，人工好好）。我驚我未趕得切賺錢帶佢嘆世界佢就離開我。其實佢（喺我眼中）好有錢，可以自己去環遊世界唔洗愁，不過我諗個女請佢去點都唔同啲掛

Take care bro!

睇撚到

RIP樓豬老豆，加油頂住吖樓豬

Bro, 明白你感受, 我都經歷過

Rip早幾年都有個對我好好嘅親人走左 明白呢種感受
加油 撐住

加油樓豬

RIP 頂住

點解要畀我搭緊車嗰陣睇到呢個post

男人都有情緒
男人都可以喊㗎

睇字都流馬尿 加油

以前都試過老豆明明前一日仲行得走得
第二日就暈到行唔到
Call白車 隔一陣已經入埋icu

Touchwood 後尾冇事
Ching take care

巴打加油！

我細個嗰陣，老豆諗唔開自殺走左，我放學返到屋企先知，完全接受唔到，好突然，個人好麻，完全唔知點咁，阿媽狂喊，唔識安慰佢，雖然總會事過境遷，但同親人相處嘅回憶，同埋親人離開嘅痛，係時不時會浮現，有時會醒起啲唔忘得嘅嘢。我一路大一路都有少少怪我阿爸，點解撇低我地走左去，但大個左，加埋呢兩年，覺得人生原來係會好辛苦，反而無再怪我阿爸，只係掛住佢多啲。

屌 你搞到我喊左呀
Btw加油

your name your fate 你自己都知自己柒，單機啦

i know that feel bro,

我婆婆都係15 年 年30 晚走左，好明白你呢家個心情

Stay strong
Rip for your dad

I know that feel 巴打....
老豆當年cancer 走之前仲有意識嘅時候嗌好痛呀咁...好難受 走咗對佢嚟講係仲好
一家人互相照顧扶持 會overcome到 樓主加油

Blessing🙏🏻要加油呀
要好好咁照顧呀媽
唔好俾佢太傷心
相信媽媽呢個時候都會好難過🙏🏻

喊左
樓主要撐住，照顧好家人

起碼最後佢都見到你地，安樂架喇

RIP

I know that feel bro
我老豆20年10月走
依家都仲覺得好突然
由2月發現糖尿病4月就話末期胰臟癌
開始情況一路係咁差落去
佢好叻咁撐左半年

加油呀巴打

節哀順變，加油💪🏻

Rip
樓豬振作

走得咁快 都算係好
請節哀

珍重

加油，節哀順變。

所以你明由頭到尾我屋企人只係當我係一個show比人睇既裝飾品咁

撳黑部手機
睇睇自己個樣
係咪有啲似佢？
冇錯，佢仍然喺度
因為你就係佢生命嘅延續
記得唔好太難過

希望到嗰陣你記得啦

收爹啦屌你老母

個陣火化仲要我自己禁掣
即刻爆喊

加油啊

巴打節哀 得閒上嚟睇笑po 平衡一下

巴打有眼淚係可以流架，唔好忍住忍住啊。

我都過緊 anticipatory grief嘅process。

最近知到至親嘅生命快到盡頭，我立刻喊到收唔到聲。

共勉。

巴打，我都明你果種痛
當初我陪我婆婆走最後一程
佢果陣已經冇反應
呼吸好微弱
我捉住佢隻手兩個鐘
都喊足兩個鐘
而家都兩年了
都會諗起當日就想喊
但我好開心有佢陪我咁耐

take care 巴打
好好照顧自己同屋企人
爸爸會永遠活喺你地心中

請節哀 Take Care

睇到都好心酸
巴打撐住
你爸爸好開心有你呢個仔

巴打加油
我明依種感覺
你好好彩可以見到老豆最後一面
我老豆上兩個星期走
一樣都係肺癌未期

I know that feel
負親

樓豬保重。

頂住！你媽媽都需要你

好好保重

時間可以治療傷痛
RIP

巴打加油
我爸爸上個月都中風入咗院
日日只能夠video call望下個樣
佢郁唔到講唔到
我好明白你個種痛

6年前我老豆都係肺can 走左，I know that feel
世伯一路好走

Ching 加油，take care

佢有無食煙？

睇到一半都眼濕濕
Take care

RIP!!!樓主加油!!!

爸爸平安夜果晚胃癌走左我同醫生係電話講講下佢既病情 醫生就話見佢住深呼吸左一啖就走左原來佢話想等多幾日過埋哥哥生日 我都以為仲有時間 點知都係黎唔切同佢講我想下世都係一家人到依家我都係一諗起就淚流滿面

巴打加油！
上年嫲嫲入左醫院 因為武肺唔探得佢
最後一面見到佢就已經係走左
到而家有時諗起都覺得好唔真實

加油樓主 記得好好照顧自己同埋媽媽

睇字都覺得痛
巴打節哀順變

我老豆係我14歲個年就走左...鼻咽癌..又係喊到收唔到聲...初初都唔習慣...之後習慣就好

屌你老母，識唔識睇場合

相信佢有你呢個仔都好開心，字裡行間都睇到你地關係好好，rip

巴打盡情地喊啦，記住爸爸想你地生活得開開心心就得

真 我連寵物都唔敢養

樓主同巴打大家都要撐住。

我爸爸都喺上星期走左。佢中風入院一個月，因為疫情關係由最初可以去探佢到後來只俾video call。感覺好無力因為過程咩都做唔到。

收到醫院通知趕去見佢最後一面時，腦海一直回想到以前由細到大佢帶俾我嘅片段。

最後喺佢彌留之際，講左好多謝佢帶我黎呢個世界，雖然佢已經無反應，但係見到佢眼角有滴淚水。最後臨走同佢講多謝佢養育之恩，之後就忍唔住喊著離開病房。

返家後媽媽崩潰爆喊問點解爸爸咁就走左，更加心痛。

都係老土果句，珍惜眼前人

身為過來人，聽我講句
死者已矣，傷心亦無可避免
但要更加記得活在當下，要珍惜你愛既人同愛你既人。想對一個人好，一定要響對方仲知道既時候去傳遞.....我都講到1999

你有多難過我都知

保重 清
世伯 R I P

i know that feel br
rip

加油啊巴打

其實點解會無啦啦末期肺癌?

RIP

珍惜眼前人

已通知國安

Rip, take care

睇字都想喊 加油

I know that feel bro
振作 你仲要照顧媽媽

有個會為自己流淚嘅仔, 佢會好開心.

好多時走左先知重要，珍惜眼前人係冇錯
得閒多啲同屋企人過，陪唔到係身邊都打比屋企人
唯有係咁先係對離世既人最有用既幫助
想就攬下老母唔洗怕羞

你呀媽真係死廢老黎 浪費地球資源 希望佢都快啲死

希望你全家上上下下都快啲死

明嘅，係要少少時間先會接受到
唉當你接受到，到火化個日又會忍唔到

講事實姐清

清你老母 人哋屋企人先啱啱過身 你走去咒人哋呀媽 瞓撚醒未呀
講嘢唔係咁講㗎okay？

Rip 巴打

上個月阿爺喺大陸走咗 最後一面都見唔到男人老狗喺公司流晒馬尿

樓主加油啊

巴打保重
介唔介意分享下伯母因為咩事入院？

因為無乜呢方面知識 想留意下

要加油振作
我爸離開咗幾個月 明明係分開咗十幾年
冇諗過佢走咗之後 原來真係好痛
個幾排都會睇翻啲wts對話

真係

見字都想喊
巴打保重

頂住
想當年我係考完試就被通知老豆已經去左

下 死煙剷抵撚死啦

睇到眼濕濕 加油啊巴打

Btw I know that feel
我地都要好好地繼續生活埋佢地果份

巴打加油
RIP

[url]巴打共勉之
前排屋企人過身 後來發現exactly果一日另一半帽咗我
果段時間真係行屍走肉 個心痛到喊唔出[/url]

保重啊

咪撚引戰啦你呢啲社會垃圾
除咗上連登睇下有冇同你一樣嘅死賤種仲識做乜？
再reply你都係浪費時間
但係都係要祝福你屋企人同埋你唔好咁快死 要長命百歲 百病纏身

那陣時不知道

巴打頂住

RIP

巴打加油 爸爸會係另一個世界過得好好的

巴打保重身體
加油

i know that feel
屋企人係上個月一個突然走左
一個突然入院住左成個星期

RIP
珍惜眼前人...

樓主
希望你節哀順變
我都睇到眼濕濕
唉，珍惜眼前人

I know that feel... 能夠係最後一日一齊過算唔錯

睇字都覺得心痛
加油爸打

人生必經階段...
大個仔喇. 加油巴打

巴打take care😟😢😢😢 相信你爸爸離開咗都係一個解脫黎嘅，同埋起碼你地都喺佢身邊陪佢走最後呢段路
大家真係要珍惜眼前人啊

Take care 巴打
睇文字睇到喊咗
你daddy 有你呢個仔應該好恩惠

過一排冇事，你仲要生存。

巴打，節哀。
都係嗰句 珍惜眼前人。

睇到都眼濕濕 巴打保重

頂住樓主

懷念爺爺都6000正評 呢到真係同fb冇分別

肺癌 ？

保重巴打

Rip
巴打要加油

通常都係親人離開醫院先會自己走

好好生活就係對佢係天上面最好既禮物
爸打加油, 奸爸爹

當年我仲有半年就考DSE，呀媽天生有心臟病但係一直都冇咩事。有一日我返緊學，佢喺屋企廁所洗洗下面突然間［碰！］一聲暈低咗，我阿爸同我阿哥梗係即刻叫白車，我哋住得近醫院，我呀爸好緊張，佢等唔切白車嚟就咁抱住阿媽衝去醫院，而我收到班主任通知後即刻去醫院。

呀媽喺醫院都捱左幾日，打咗幾支強心針。我好記得佢雖然昏迷，但係聽到兩個仔嗌佢嗰時啲手指都會郁吓郁吓，好似知道佢兩個仔嚟探佢咁。最後佢始終都係捱唔住，我收到佢就嚟唔得嘅消息即刻喺醫院搭的士返屋企接阿婆見佢個女最後一面。可能我好心急態度差咗，一上車就同個的士司機講我阿媽就唔得叫佢有咁快揸咁快，個的士狗竟然話想快就自己行路，我勁撚嬲一野彭埋佢道門跑返屋企算，條撚樣竟然一路慢車跟住我一路屌鳩我，話我抵撚死同埋祝我見唔到阿媽最後一面。我冇理佢一路跑返屋企，最後好彩喺樓下搵到個有良心嘅司機等我接阿婆落嚟去醫院。

去到醫院，見到老竇係病房出面喊到收唔到聲，佢係傳統大男人我從來都未見過佢喊，佢仲係咁話如果佢同阿哥識急救嘅話阿媽應該就唔會有事。唔知點解我當時一滴眼淚都無流，可能男人老狗唔係好識表達自己嘅情緒，加上當時覺得自己有責任去支持屋企。係去到冇咗阿媽嘅第一個母親節，喺條街度見到人人都好開心咁同自己阿媽慶祝母親節但係自己孤零零一個，啲情緒就爆發出嚟。

珍惜眼前人啦，用錄音打字有錯字唔好屌

RIP, add oil

巴打唔好太難過

巴打
大家血肉之軀 傷心就盡情喊啦
我都好驚我要面對有一日
人真係好化學
好好記住大家一齊相處嘅時光
佢會守護住你
呢啲全部都係回憶黎，記一世
永遠要告別都係最難
撐住。
RIP世伯

睇到想喊
巴打撐住
佢臨走都同佢講到愛佢已經好好
我媽走嗰陣已經無意識我完全趕唔切同佢講好愛佢
珍惜眼前人

睇字都想喊

真係趁佢地仲係到，就要好好對佢地

睇到喊左 樓主要加油同堅強
要好好活埋佢果份

爸爸都係肺癌好急咁走左i know that feel bro
Stay strong

巴打頂住

take care巴打

樓主rip要相信緣份未完 來生再聚

巴打加油
要相信會再聚

可否教我點紓解呢種疼

見一面少一面 珍惜眼前人 RIP

以前我爺病重嗰排
我去探佢 但咩都講唔出
因為怕一講嘢就會喊
一喊就好似間接承認咗佢唔會好呢件事
嗰時我仲覺得死亡呢樣嘢係電視劇先有
以為一切都離自己好遙遠
直到佢走嗰日我先至叫做講咗啲心底話
雖然佢應唔到我 但我相信佢聽到
直到依家都過咗好多年
但我都係間唔時諗起就會喊
喊到好似啱啱發生咁
大喊一輪之後就會好啲
感覺呢樣嘢無論幾耐都唔會慣
諗起未來只會有更多親人離開
就覺得有啲灰
只可以同自己講要好好珍惜身邊嘅人
同埋諗起佢就喊吓唔好谷住 會舒服啲！
之前睇咗套韓劇［再見媽媽又再見］
睇完覺得反思多咗死亡
雖然都係一套充滿幻想嘅電視劇
但睇完有少少心靈慰藉咁
可以睇吓

rip 頂住呀巴打

你把口仲臭撚過屎渠
到你走嗰日一定好多人開香檳慶祝

樓主 加油 （hug)
經歷過 知道係好痛
唯有諗 佢唔再辛苦啦，可以係上面un un 腳
照顧好自己情緒，有事搵朋友講又好，上嚟講都得架
呢度好多巴絲
同埋照顧屋企人情緒，老嚟無咗伴侶都會好傷好傷

有個好老豆好幸福！最緊要你知佢愛你，佢又知你愛佢。撐住呀！